有無人期待john wick3多過end game

好想快啲睇keanu reeves

John wick
Btw End game唔係個個都有興趣

我怕忍唔住係入面打j

淨係睇trailer都已經流咗少少精出嚟

John wick感官上既刺激係avenager比唔到

有巴士廣告啦 狗仔不可少

等咗好耐啦衰鬼

you killed my fucking dog

只係因為一隻狗
世界大戰

會唔會上imax

明知我們隔著個太空
仍然將愛慕天天入進信封

兩套都有真田廣之估計都係做日本黑幫

正呀
呢套3級黎
少左成班on9中學雞，同班尻毛都未出，由家長帶入場嘅煩閪小學 幼稚園雞

又串marvel撚

依個真，啱啱睇完endgame 都冇咩特別感覺，返到屋企重睇多次John wick 1 都仲震撼過睇endgame 幾廿倍

1-4我一集都無撚睇過...等緊John Wick上

有無戲院123集連放?

我好期待呀

呀

睇個post無咩人回就知無咩人期待